［新手］想問下電子琴推介

新手想問下有啲咩適合啱啱學嘅人用嘅電子琴，Budget 四千左右，麻煩晒大家。

e個價位真係midi controller + plug in 算啦 唔好諗咁多

唔同既野黎wor
佢又未必要編曲

四千都買到Casio /yamaha

雖然個觸感真係無得平 但係以家d plugin 真係好靚聲 4000$無咩電子琴可以比 睇樓主彈咩多囉

無樂理同編曲知識
無得玩
玩口風琴ja

貴多少少
四千四買到Roland fp30（88琴鍵
除左大件同重之外都唔差

大件因為啲野好齊
有2個喇叭出聲立體啲
有得藍芽output midi...
又有得插耳機同XLR出聲...
我自己用得幾爽

覺得貴既都可以睇下有無二手賣